其實每日個記者會係比大陸人睇咖

每次都堅持要讀一篇文章
睇左兩三次CCTV，剩係播個一兩段
香港記者其實係去睇下佢地點作故仔，講笑話，去問問題就算佢地答你唔出你都吹佢唔漲，香港警隊已經淪為笑話，不如去問下佢地討論答案個時邊個笑得最勁好過啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館